七警犯法 五人判罪？

相信大家都有睇新聞
上訴後：5人減刑 2人無罪釋放

原因係冇辦法確切辨認劉興沛及黃偉豪
當時有冇參與襲擊

假設事實真係咁，佢兩個無罪
但係影片清楚見到有七警

咁係咪應該
搵返嗰兩個一直逍遙法外嘅黑警

污點證人